覺唔覺d人喺認真post下面回55,真係好唔尊重出post者

屌奶星
人地出一個post
諗又要諗半日
打又要打半日
好啦到真係打完出到post
你竟然喺下面回一句55
你知唔知呢一句55
對一個出post者係一個幾大嘅侮辱
佢嘅心靈係受到幾大創傷
所以以後邊個仆街再喺認真post下面回55
唔該自動退出連登

5555555555555555555555

5

7.7

55

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

上水和你shop聽日仲有

上面回55嗰啲
我唔知你哋係咪覺得自己好好笑
但係有人會因為你句55
而唔開心咗成日
其實你地良心過唔過意得去

okok

樓主其實想引人55佢

咁你又5 55?

留左成串cm俾你算唔話得啦下話

56

57

58

59

60

樓主唔好唔開心
有咩唔開心搵我

55

66

61

gay妹
55